激到條女個老豆想同我隻抽

飲咗佢支酒,話收藏好多年喎

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

條女都養左好多年

都唔明有乜好嬲,咪買過支囉

係都貼佢老豆姐 關條女咩事

如果有厹搶左你條女 你嬲唔嬲 ？
定係覺得揾個第二個就算？

不問自取是為賊也

關咩事, 死物都要有感情？咁你會唔會媾個屎坑返嚟打茄輪

樓主正垃圾